岩岩分左手

求左好耐都無用，最後我選擇放棄
之後佢居然係我面前喊
咁點解要分手

感情就係咁 唔愛你就係唔愛你
你諗埋呢啲細節都係冇用
努力move on啦

我覺得會喊姐系吾捨得，點解要let go

送首我嘅歌畀你

最慘日日番工都要見，坐我前面

咪講咗你諗呢啲細節都冇用 喊又可以有好多原因
諗嚟冇意思
真係愛你點會分手呀
同埋你再系同吾 我真係反面

唔好轉個頭心軟

你都講得岩，努力move on吧

應該唔會，佢好決絕，求左好耐都無用

？

可以入嚟了

點入